有香港youtuber講女權閪(女權主義者只是一班虛偽至極的人？女權撚是什麼？女權撚到底有多令人討厭？)

女權主義者只是一班虛偽至極的人？女權撚是什麼？女權撚到底有多令人討厭？

有香港youtuber講女權閪,大家可以回憶吓班女權閪做過咩